今晚北角未必只係元朗恐襲咁簡單

唔好只係用元朗件事去frame，
大陸狗命賤手法一定更狼，更毒
另一方面你在明，人在暗，黑衫太易認
不過，最後實有人衝動想去打
點都好，不要單拖，不要得幾丁友都送頭